召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#37 又到聖誕又到聖誕

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純

小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

先小人後君子

任何人士只要有
詆毁,辱罵,恥笑
K-on之嫌疑一律秒ban,無任何餘地

八點點人數

點解個狙擊表又會出返黎！

唔知

1

應該整走佢

2

1001hunter

今日聖巡

巴打影d相好靚

有啲手震左架 好似上面嗰張咁，恨不得聽日再去多次影

留名

再去啦

冇時間

簽到

3

咁多人簽到但得咁少正皮

4

5

比啲聖誕氣氛嚟

有冇翻譯

右：牙梓喵kawa
左：thx

Yui: 可愛
喵：thx

仲有貨

好似係mio

Yui:卡卡西巴打真係好靚仔🤤
Meow:係...幾靚仔...😳

mk們出哂街

好靜依到

諗住呢度可以圍爐，點知咁多mk

啱呀

好失望

扮咩

好失望有個玩充係度

些牙咁多圖 沒功都有勞

出左街
對唔住你地

無用㗎

Mk

屌完妹妹了...

好冷清

聖誕快樂

我好凍

買嘢嘅後邊

gbf個輪盤中唔到ssr啊

55

做咩咁開心

用念力整碎咗你

好悶

#metoo

主席

我要求點人數

由於不足法定人數
本席宣布休會

係屋企睇war in the pocket

6

收工

好耐冇睇過，追翻

係咪旺到閪咁

聖誕buffet

咁應該無咁忙?

聖誕放假最好係屋企

睇典兔睇到想買埋佢d cd黎聽

係咁出嘢

一定好爽
啲人係咪好似蝗蟲咁老閪咁拎

全部都有錢人嚟 好有質素

做緊咩呀

瞓醒返工

加油

多謝你

7！

同妹妹玩完？

有無人可以借個妹妹比我

我好凁好空虛好寂寞

玩細佬

細佬好唔聽話…

叫佢起身佢又唔起身，無叫佢起身佢又鬼死咁生猛

不舉

終於放工

冇玩妹妹。。
我借我自己同你玩

啱啱起身

都話你地係gay㗎啦

竟然有 ！！！
已入手

應該都仲有
秋葉原天國

咩玩法

Fun bar有無時間同我打8 9 10

有嘅

53409480

93025130

見人twitter 夾唔到po左上去叫春

27920614

去咗玩其他game miss咗

咁我聽日搵你玩

陣間如果你得閒 可以再打

你ok搵我

終於訓醒了

仆街！
見到個鬼佬扮女人…

偽娘

墳巴有玩pad？

不嬲都有

pad同fgo合作

課佢老母西！

課！

有冇人係積雪期間去過聖地

cygame

黎緊2月會去
希望有

我又想去

早晨

我試過去到小學嗰陣時落冰雹 出唔到火車站

瞓得是福

呢個ig今日去聖巡

出賣朋友系列

太陽萬歲！

我同你交換

Follow 左邊HTT嗰個ig
佢琴日都嚟咗豐鄉

有無影校門？
有雪應該好正

有無校長像睇下

室內有沒暖返d

唯一貫穿兩套k-on嘅角色係個樂器鋪職員

各位小心身體 又涼番

輕鬆
好耐無用依個腦魔

好眼訓，無訓過

無 唱k
之後第二班車

部長唔見咗

食囡又同你講

現充律

我都想比佢溝，更何況係女…

依到得呀曉見過部長

巴打買左d咩 有沒買到大手

可能係到玩弄妹妹⋯

大手係第三日

冇

今晚屋企燒野食

你屋企大到可以燒嘢食…
養唔養寵物？識自己去廁所

要唔要專業童軍幫你透爐

村屋。。

照殺！一棟村屋值幾十萬

我識，唔使你

你咩料呀？
排隊啦

走開啦你

等我返到香港你就知！

Gay...

我唔怕你㗎

放心喎

咁算

你又想參與？

唔好同me爭

John 又阿對利啦

牙律你冷靜d

下話！

投降啦！

半場就4球 點踢！

唔明愛sir點解成日唔出拿卡 咁勁
睇埋下半埸點先

實係又想扮戰術大師啦！！！又想半場換人！！

牙律你冷靜d！

阿

傻鳩愛蛇！

撐利了

牙律我地結盟

睇波唔賭波，生活樂趣多

Funbar得唔得閒打9-10

ok呀幾時得閒

4179 5711

帶齊解覺 手指技 追打

咩隊長

猶格得啦

我開咗

開咗

我細ac無猶格,點搞

咁有乜

玩龍夾猶格?

都得嘅 不過少咗招洗版用 你繼緊乜

破吸

咁行啦
你隊入面放多d洗版就ok 記得帶解覺

再戰

佢吸屬你招野就留返俾我開啦

邊招野

頭先你玩龍嗰turn呀 隻野吸光你仲嘥咗招野

諗住夠光秒佢

話明吸光

你開咗破吸喎

就係你嘥咗隻玩龍 我開完破吸唔夠光 冇得用玩龍整多幾粒

好似係喎

再打多次？

係
一早開咗一

又彈
開了

開了

屌冇晒體

點解你咩都有

例如呢

萬聖玩龍 RX 4P仔 幽助 光鯨魚 水著風神

我什麼都沒有

有d換 有d抽

課咗幾多

自從打工開始 到而家銀行戶口都係keep住三位數

咩幣嘅三位數先

港紙

你返咗嚟香港咩

唔係呀 不過個腦成日都仲係用港紙計數

就嚟新年又要準備課金

課咩?

IM@S ML/ IM@S SC / FGO

會窮

我剩係玩pad都唔掂

應該要好似我咁
我一定要抽正月火埃

cls 咁忍得

係我對火埃嘅愛
Miss咗兩年,今年一定要中

7星我覺得好難中 我都想要一隻

唔中咪換

7星邊換到呀

換唔到咩?

剩係換到8星

利物浦

若要生活好

All in利物浦

你將來一定會致富

想

停啦好嗎

摩牙

瞳美bb

今年聖誕有街出 記得上年睇平澤唯巴打玩ddlc

好想返去瞓

你通頂？
我係東館海邊…
好凍

係
我day1東
Day 2晏晝先去
今日排西，不過應該會沖去東
太陽出來好好多啦
你通？

第一、二日8點到
今日坐頭班車望日出食西北風

第一日始電
東凍撚到傻
今日8點先到就唔使買

噚日10點半入場排咗一檔大手已經差唔多12點
之後連續排兩檔都完賣

第二日已經叫少人
已經算係最容易買個日
今日真係分秒必爭

good luck
良いお年を！

You too

10點先開場嘛 拍完手行得
你幾行？

咁你去廁所點搵返條隊

咁忍得…

場內先係咁，場外好好多

頭先一班技安咁嘅人撞嚟撞去

移動緊入埸嘅時候真係好似沙甸魚罐頭咁
前後左右夾到實一實

可能通頂低血壓

無留意，排咗A18a，A25b，ラ40b

之後可以慢慢行感受平成最後嘅コミケ

良いお年を！

巴打買左 ？

提子

早晨
成個Twitter都係C95

早兩日都無咁混亂…

一開波想買個五檔
淨係買到兩檔
之後去買普通本

正常呀
不嬲重點第三日

五檔

預咗一定有炒
有一檔爭小小

你地有沒見到

其實而家去邊睇直播最好 好多都會疾

可惜，見唔到

lemon

除夕係屋企

出去同幾個fd吹風食冰

我都抽到

あけおめ 呀茄哦咩

2019！！

新年快樂！

みんなあけましておめでとうございま

我去咗睇遊行

咩遊行

係王子附近嘅狐狸遊行

無咩特別，仲上咗鏡

新年快樂呀各位 新一年大家都會好

下年有機會又係自己一個係日本過年去寺廟倒數敲鐘仲好
睇人扮狐狸真係無咩特別，要自己扮先好，但係名額得108個

所有game大爆死

我明

無爆

好撚凍

新年快樂

喺屋企打邊爐

咁耐都仲有

岩呀 唔係粒拉就bang尖

過氣的老野沒人識了

十幾年前喇 我地都老了

因為好無聊

頭先行緊山

牙律 阿仙奴ho ball！

對富咸咋

買左小小

熱狗長追半場

輕鬆

就嚟要返香港

又可以返黎努力工作啦牙曉

我好撚開心呀

牙曉好有獅子山精神

我代表你公司多謝你

明明就係one piece

分享下

想要啲公仔

邊間

識野 我2月尾又返老秋 日日掃貨

我今日都行完

けいおん十週年啦

希望會有d消息出下新野

買爆

出集ova都好

exam is coming to town

仲有5日
去13日

我次次都係咁上下

窮得只剩下屎窟

@美城曉

好耐冇入過呢個post了
話時話呢度 有冇人有睇新作 K-on!Shuffle ?
(唔知你地有冇傾過）

有呀
新一集講佢地買樂器

咩嚟

唔掂喎入前巴

日日返工 連電腦都唔得閒開

成日見你Steam上線喎

舊人成日間唔中攝一格

有冇人認得佢咩聖巡

有冇人認得係咩聖巡

有難度wo依個

2018頭三位動畫

係唔係馬拉松嗰集

係邊套動畫嘅聖地定係kon邊集出現過…

係其他動畫，我講得唔清楚

第二張南極！

第一個識

第一張無咩印象…
有太多動畫出現過神社

都係南極
其中一幕係真理出發同朋友吵個個位

唔係屋企門口度嘈咩…

係呀，所以都係真理屋企門口

2018年度最佳動畫

S;G0

係幾好睇嘅，不過比起三顆星彩色冒險差d囉…

Saga

係幾好睇嘅，不過比起三顆星彩色冒險差d咁囉…

20_ _年，連都無_ _ _，on9！
20_ _年第一竟然唔係_ _ _！

20_ _年，連都無_ _ _，on9！
2010年第一竟然唔係kon！

2003第一

.hack點都好睇過佢

好波！

三顆星！

Gridman

係幾好睇嘅，好耐未試過睇超人打怪獸睇到咁熱血
不過比起三顆星彩色冒險差d咁囉

我淨係識講事實！

美城曉AI

去年萬聖節就有逾百居民在神戶市灘區的山口組總部外示威，要求組織不要在萬聖節發糖果給兒童。據兵庫縣警表示，除了2015年外，山口組每年10月底都會在街上派發糖果

一堆紋身佬週街派糖同你講萬聖節快樂

日本10月尾都好凍吓，應該見唔到紋身
更何況紋身都有好人！

個反差好好笑

之前好似有新聞話日本黑社會扶呀婆過馬路比人當推呀婆出馬路

CHAOTIC NEUTRAL

俄羅斯

好似幾好食

蝦嚟？

叫𧊕亞目
係節肢動物嘅軟甲

食

一定好好食

橙

兩pack齊晒鑽

我差唔多有兩pack係全金

追！

我都想追多隻士郎同吾王

六抽全金大爆死

我想要多隻狗仔姐

啲腦魔icon冇咗聖誕帽好唔慣

仲有得用嘅

後面打多少少嘢

部長

上水到mid term再潛水

可以hea下

上水！

兩個平巴都出現啦

新人想問嘢
如果想買番漫畫係咪得秋葉原先有？
雖然見到amazon重有得買但都係想親自係現場買

漫畫鋪應該都會有存貨掛

中野mandarake有
全齊，不過中古
老秋animate 唔肯定仲有冇
上兩個月復刻過

都出咗十年 存貨應該未必有？

唔該師兄
可以嘅話都想買一手 到時去搵下

23歲青年稱對女性好奇 要妹寛衣讓其撫摸 官指怪異押後判刑

@田井中律

佢唔見咗

我會掛住呀律你㗎

點解部長要咁做
妹妹就交俾我照顧啦

牙律

Minecraft

仲未上水

諗起GTA 5 Michael 戴綠帽之後拉冧個間屋

我係愛護妹妹嘅人

唔通係最愛梓猫

一定係佢
唔係我

赤柱都有得上連登

我妹冇咁細

晨早起床！
清新開朗！

享受吓生命！

享受工作

享受最後既sem break

仲要讀多兩年

有得讀書係好事

翻工加master加日文好攰

講返先
我講緊係full time讀書

你加油，小心捱壞

平巴一次過讀咁多野真係好勁

笑死

佢地真係好認真

勁

搵日我地又拍ssss gridman！

邊個嚟

唯

M記，大家樂，八方雲集，車仔麵，茶餐廳

食咩好…

茶餐廳啦

西炒飯走雜豆！

けいおん睇咗咁多次都重覺得搞笑、感動
明明記得哂內容都重會眼濕濕
大好きって言うなら 大大好きって返すよ

咸魚雞粒炒飯

啱呀
明明記得晒都會換有啲感觸

免治牛肉飯先係王道

前蛋免治牛！
依家好少茶餐廳有

乾炒牛河啦

巴打識波，睇咗咁多次都覺得好笑，感動

食乾牛河就知道間餐廳嘅水準

上次係深水埗食個乾牛河，牛肉又硬，河粉又白

好似幾正

香港

最後散晒做一粒粒 好似我對眼d飛蚊症咁

單細胞生物死亡嘅時候會散哂…

因為細胞壁穿咗

屌，1月頭咁熱…
空氣污染爆棚

d野漏晒出嚟

空氣污染指數低至中

共享做中國人的榮耀

冬天係咪完咗啦

祖國送咗個天然防護雷射監測系統比我地
好滖動

凍得個幾日

涷嗰幾日去咗日本

香港有凍過咩
我都係日本

佢話畫出嚟

睇唔明

我以為係恐怖野

純粹見畫得靚，開心些牙吓

回覆有埋佢嘅制作過程

我見到佢一路望住個窗 驚突然有野彈出嚟

最尾嗰嚿雲真係不得了
佢電車車廂裏面嘅光暗/倒影真係好勁

原來唔係實景嚟㗎

咁快整定…
唔係15號咩？

依個生日會通常揀禮拜日 多d人黎到
正日又有第班人搞

我見到有美腿

唔好J錯 成日有個阿叔係到cos

係阿叔咪啱，曉冇j錯

你咁講一講，我有鳩縮…

少男都話呀
呀叔…不了…

仲有一個月就去旅行

我都係喎

我都想去

你岩岩先返黎喎

個行程唔可以叫旅遊，仲攰過返工
我想輕輕鬆鬆行吓坐吓

至少唔使吸毒霧…

你地又有旅行去。。

唔係返工黎做咩 梗係搵錢返鄉下洗

Me都想返

係香港慳慳埋埋 就係過到去用

工月要買初號機唔敢用太多錢

我都會買

好撚型

Mb深坑黎 我都踩左隻腳入去

第一次買

買左第一隻就返唔到轉頭

屌

屌！

3月同架生返鄉下

架生…

Who

哦架生

孝順仔

孝義永在心

同屋企人去旅行註定造成家庭糾紛

同呀媽難d, 始終要尊重父母
最多去得冇咁爽

兩母子

女人

咁好閒情逸致

始終每個人都有想去嘅地方
同樣，每個人都有唔想去嘅地方…

女人的確好麻煩

千奇唔好

同屋企人去過幾次都冇事
好似仲fd咗

同我去

肯定係同妹去

好

叫埋你妹妹，之後你返香港先！

叫佢黎咪阻住，點同你食朱古力啊

有妹嘅都係人渣！

口裏不身體卻很誠實

同妹去過一兩次旅行
沒噪交亦沒FD左 同平時一樣

你兩個去旅行發生咗咩事

頂 羨慕死人

Mio生日快樂

我都想要個妹

我扮住你妹先
你帶我去旅行

你帶埋個妹 我帶埋你

生日快樂

唔記得咗

Mio生日快樂

帶埋我同我個妹ok?

你又有？

有兩個妹妹

mio比人分屍

邊個咁過份

唔知好沒食

如果係我實食佢塊面個part

我食白色算,唔想食咗佢

我蝕底啲，食佢底褲

你果然無改錯名！

剩低嗰pat唔食好哂

人如其名

藍色色嘅蛋糕

藍白

顛覆咗我對狗痾尿嘅認知.d

花王

佢仲要係以色列嘅美術館展出

點上色 好勁

之前成家人去大阪
諗住行下京都睇下寺 風景實冇死啦
點知老豆老母話攰
最後我放低佢哋係梅田行百貨算
點知佢話仲好
之後的去睇毒野
阿妹跟埋嚟 幫我搵Figure 模型

妹妹育成計劃

我失敗

我都想有個妹妹

得自己

你妹妹傲嬌！

等隻IT狗細佬

得

條女好正

依段佢算收斂
條友d片愈拍愈癲

佢手bass好勁

會唔會出第三季？

會

呢排好似好興玩佐助呢幅圖

佐助

一拳打到你入icu喇

有邊個會夠mugi打

會。。。掛

你識唔識㗎

In K-ON, we trust

第789張

準備3月第一次去朝聖
如無意外

3月建議去埋修學院離宮 京都御苑 渡月橋

我剩係留過係東京

電車班次好疏吓，留意吓

39

印象係一個鐘一班
唔知有冇記錯

係

清晨入古寺，初日照高林。
竹徑通幽處，禪房花木深。
山光悅鳥性，潭影空人心。
萬籟此俱寂，但余鐘磬音。

一定會

重現一次佢地玩條路線

Thanks
不過諗住朝早去 傍晚應該返京都

好掛住小學裏面間cafe

39俺嫁

拎去

你識唔識規矩

打破墨守成規

規矩係比人突破而定

仲有一粒鐘先收工

3個字

咁早收工重想點

正常應該要收3點

仲有5粒鐘先收工

仲有3粒鐘

返幾點？

10

12個鐘…
多幾條命都唔掂

落場係咁...

最慘落場嘅工，嗰兩個幾三個鐘都唔知去邊好

係公司柒

收工啦

呢排有野忙緊
wts sticker 可能要等多陣

係赤柱監獄過得好嗎

使唔使探下佢

妹妹就比我照顧啦

我照顧，有經驗

部長唔係都係赤柱咩

k-on台罪犯集中地

Me係正義嘅夥伴

#Metoo

好危險 好多痴線佬

我係清泉

我先係清泉 牙律呢啲妹控唔好扮！

我先係囉

我唔係妹控！

原來你係傲嬌…

我九月都會再去多次 今次巡埋京都

我先係清流

mk扮乜春呀

真毒

可以去出町柳嗰邊個商店街 玉子市埸嘅聖地

男版律 小女孩版澪

邊個似澪

玉子

咁活潑…

講個樣姐

我會巡哂K-on嗰啲先 特別係間樂器舖

巡哂要預多d時間

佢個妹先正

你仲唔係妹控！

已經唔係妹控咁簡單…

重唔比我捉到你

洗定八月十五啦

頭先上飯堂食飯有個做保險嘅囡囡同我申請ac

又坐係我隔離同我吹水
睇落佢都幾可愛，完全中哂我嗰味

感謝主賜給我同佢相遇嘅機會

呀！！！！！！
好撚想同佢瘋狂申請ac呀

牙曉你比人呃哂d錢之前
不如比d我先

公司保險嚟，我一蚊都唔使比…

部長:明明是我先來的

我都有打online驚 點解我剩係識得返毒撚

我想知佢打咩online game

Gun!

玩online game都識到女！

我決定了！
一於辭職之後全職玩online game！

我都識到

咩game!

galgame

最尾果題諗都唔使諗

有幾題都好明顯

我都有識到喎

…

佢唔係話佢大咗肚我都唔知佢係女人

男人都可以懷孕…

咁牙曉咪做左爸爸

見到隻眼都知係咩

之前佢同牙律成日互射

不過呀松真係屌咗一聲出嚟

跑

爸爸唔好唔要我

準備抽美遊先

無哂種火
又要係咁刷

下個po邊個開

各會員:不了

發現有會員未開過post

大把啦…

邊個！

潛水

我囉

輕輕一推

U開?

冇問題

好彩我開過

搶1001

搶左平巴個1001

洗唔洗舊事重提呀

不了！

啲MK好記仇㗎

做咩咁講自己…

我好大氣量

又比MK蝦

衝呀

14100
rich

喼神來講其實唔太貴

have a nice day！

咁...究竟邊個開

第1000個留言嘅開

唔係墳巴話開咩

開咪開

Funbar會唔會may fun醒

sing jor

誠意推薦想吃掉你的胰臟
唔知點解睇完有種難以介懷嘅感覺…

誠意推薦大家睇k-on
唔知點解睇完有種難以介懷嘅感覺…

介懷定釋懷

誠意推薦大家睇殼中少女
唔知點解睇完有種難以介懷嘅感覺…

公司抽獎可以抽現金…

咁好 每次都無我份

留個位po link